維拉簽左艾朗藍斯？？？

Jacob細佬

呢件係fm仲高潛力過佢呀哥

但應該高唔過阿妓藍斯
藍斯超級妖人

Jacob Ramsey 有技術既，不過太幼嫩，踢英超表現唔太理想

信咗 屌

叫咗佢唔好曬咁多太陽

y

-10

N

大家都係阿記（妓），不用分得那麼細